🇳🇬 相信以後英超都再冇球隊可以不敗奪冠！！！

雲加真係好屈機

有2和b既阿仙奴有機

後防太廢

強如今季痢上季鏝都冇辦法不敗奪冠，雲加真係唔係一條濕鳩黎！

痙攣仔

2019/20 曼聯

講緊你？

加埋4424或者得

2和b打中堅

見唔到我地曼聯蘇 sir 有幾勁 ?

希望雲 sir出年教禾地曼連
幫禾地不敗奪冠

全勝奪冠

反云狗咪能扮哂野

2020利物浦

咪咁多偏見啦

你扭波

爺爺

樓主食撚屎！！！！

收嗲啦廢鋒！

下次可能係試下不敗但係奪唔到冠

不敗奪冠之後100年都冇冠